%%% Copyright (C) 2015-2024 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Rédaction avec LaTeX»
%%% https://gitlab.com/vigou3/formation-latex-ul
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begin{frame}[plain]
  \begin{adjustwidth}{20mm}{20mm}
    \scriptsize \raggedright %
    Ce document a été produit par le système de mise en page
    {\XeLaTeX} avec la classe \textbf{beamer} et le thème Metropolis.
    Les titres et le texte sont composés en Fira~Sans, les
    mathématiques en Fira~Math et le code informatique en Fira~Mono.
    Les icônes proviennent de la police Font~Awesome.
  \end{adjustwidth}
\end{frame}

%%% Local Variables:
%%% TeX-master: "formation-latex-ul-diapos"
%%% TeX-engine: xetex
%%% coding: utf-8
%%% End:
